見到呢個post既金多寶最多必定只中兩個半字

人人有份永不落空

平時一隻字都唔中 5,12

年初四都唔代表可以蛇王

返工認真D ok?

什麼你都有預感

搞好入台證先好諗買六合彩啦